乜撚野口腔期，偷換概念，logic，XX論

係咪以為講完呢啲term會有說服力咗

有冇其他

建設性

一個二個反共都做埋哂啲冇建設性嘅野

我又唔係用嚟反駁人